SHF拉打特攝綜合POST725 C3 睡記或成最大贏家

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

時王派貨日子未必準

2月19

6月

7月

8月 10月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

好唔開心

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

2同4都係我

下次努力

到

S.I.C

又係你

好耐無搶了

星期四開隻兔兔黎ok?

仲諗緊要唔要訂m血仁叔
唔鍾意佢對眼啲血
但後追綠眼又好貴

等build

但我次次都記得係你

唔好諗 訂啦

無

錶你有無

舊版無得輸

我記得次次都唔係你

笨大：你估我唔到既

廢老或成

躝啊廢老

無撚錯

10號或成最後希望

學面書啲人話齋
有消息話開無敵

信佢地真係...

有大貨插硬

gogogo

向上大插緊

燈力強勁

山埃fake到臭
fb鳩gp咁講入啲信心自己大貨黎唔駛驚

個個發預知夢

尋找雷神的日子

FB咩人都有
有啲人對啲小道消息好受落

新手留名
輝け！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！

呢層係

Hyper muteki exaid!

好波

覆返上個post 先
真骨nasca試作

From 2016 魂展
已失蹤 但連有過展品都無人記得 點會出

遺失了設計圖

笨大屎忽痕果陣先會..

不過diend都..
藍色咁不幸咩

難得decade出返嚟 基友都唔蒲下頭

仲未有25集開始嘅消息仲有機啩

雷神已拎

我想知究竟塊布係上次嗰個review冇紅黑車埋一塊，定係佢真係咁on9分開紅色一塊同黑色一塊

咪好囉

睇人食評 分開

快啲返屋企玩下佢

港魂MB已收皮好似係

剛剛食飯開咗

無想起

想食花生 遲了

件閪袍點樣

中坑一入好自然叫春

DIY咪得囉

美勞堂

家政堂

細個整模型我用戟絨整

電話stand

唔係掛

講開DIY諗起啲尷尬嘢

屌

晏啲返屋企搵下以前隻模型嗰塊閪斗蓬

心諗....

明知山有虎..

其實唔難

po....崩壞

地下個啲屎呀？

唔買DLC真係唔掂😂

訂埋永夢99

美隊踩下屎姐無嘢既

好波
就快出無無了

希望啦

重要到要講3次

改得應該會靚過Bandai 出 啲頭髮

得啦 知啦

肯定啦

補埋link

如果B記真係出應該仲冇佢咁靚 拖左年幾

佢都整咗好耐

笨大同佢鬥耐

唔搵落啲睇以為係真

無限魂

忘記他

唔出好過

讚 推一下

條隊已經夠人
排真骨啦

更加未夠班

排S.I.C

Hyper Muteki!

不如出底褲算
btw SIC唔係出Fourze咩?

如果真骨出昇華小強就好喇

為無敵集氣
無敵充分表現出final form真正應有既實力

mb版sic

貝利亞截晒訂

好怕變下個zero

變硬啦

做咩開左咁耐都唔訂

火箭頭 龍騎 鳩屎 古迦

投票揀一隻出

睇返#1張gif

好波 目測另外三隻輕鬆擊倒垃圾鳩屎

人類..

好彩我兩隻都訂 有預感
諗緊armor訂唔訂好

人類經常臨時無愛放售

訂！

孤個網仲有喎

經過Zero 一役，啲人知有水位，可能第一日已經要食炒

逃生門！

呢層就唔知啦...

葵孤做野不嬲事鳩旦旦

仁叔呀美有冇

鳩影
塊布就無想像中咁閪

我諗緊依隻有冇用

無愛又要開盒
20蚊享受開苞的過程

打卡呃完like 咪放囉 仲想點

個價好開心

會唔會好高難度..

無事 最多物流玩野

見佢仲未有po到貨

事旦 自自然然就有架啦

苦瓜係...

古迦玩具囉

做咩

個樣合理收貨

純粹挑戰下

有舖破處既癮

個樣都滿意既
開開心心玩玩具

怨氣好深

開開心心撚玩具

有講錯咩

到你又比人撚一次咪一樣深

撚一次都夠皮
好似K先生咁

三 四月等孤仔捐災啦

咩叫捐災

打錯sor

3月有咩炒

3月有野炒咩
4月有diva

3月有基至諗唔有咩值得提

3月尾先開kiva訂....我意思係

bandai會唔會有直送

你太遲問了

sad

嘩 我等到啦

紫薯有衫著

滑嘟嘟

可以挑戰下...

好似記得好耐之前有巴打講過下話想收奧丁
但唔記得係figma定咩

咁應該都係既希望你買到

是忽痕想買bottle 兔坦係咪一定買腰帶先有

shf靚figma好多好多
只限rider

好似有散

農夫裝

肥趣唔覺 由佢

都好呀
唔洗食炒

個陣係日本啲中古舖400羊執咗對兔坦bottle

牛b死了

舊年食玩質素唔差

見到有小量 不過見佢食玩都38
買兩個bottle個款只係40定48
望落差唔多咁

慶祝吧

閪睡記抄狗散貨日

自己賺好過

去睇下都好

瞓街排隊了

香港首次
入到去發現全部都見過

扮到好興奮

以前朋友影相俾我睇點知入面都係old news

係呀
唔想排
等人影相好過啦

睇下有咩舊野有平野執

你FF下好了

諗下好喇
以為WF執散裝模型件

一車車龍柒

250

橙色250

睡記無架

成版都係失眠多夢廣告

上連登有廣告咩

apps有

無喎

rich

開始瞓街

卒之俾我諗到3a班個真相

3a 有一幕限紙有講佢本漫畫...

撚足咁多集

邊個位

有張紙...

閱

靚樣，但胸口中獎

[img]返工日常

de de decade[/img]

雷神個樣整得幾似真人
順道後追埋百事

百事而家幾錢

屌 中晒最唔想要嗰d

祖卡幾好

我想要King，兩隻ooo，但就偏偏中另外三張乜玩法

我個fd開3盒 中左3張king 2張ooo最終戰 1張恐龍 1張joker 2張金撈 cls 佢自己想玩劍
仲中哂所有打機我唔洗出去收

知唔知出面卡價分別幾錢？

btw終於齊時王裝

想問邊張

btw訂左8月dcd
黎緊戰況
4月冰海
6月黑build
fate figma saber alter+部電單車
8月dcd

召喚預巴po戰果

套野應該係電影冇用既片，再轉成電視劇

利申無玩bs 買幾包抽抽過下癮

環保

電王配龍機同龍機把劍幾勁

我見過呢張 但以為係shf黎
不過shf都夠做啦 W出個幾隻怪人係細妹差d姐

下星期先有

大膠定景品

錶芯上色 景品

雖然錶芯無前幾隻景品咁detail 但唔錯啵

RAH就...

RAH唔玩啦 貴得黎唔知玩到幾耐

唔係耐玩咗咩

rah genesis話係
但係都唔係出左好耐 未經時間既考驗 仲係未知數

咁又係

召喚泊...召喚失敗

我想要可動terror同utopia

純粹睇下

係
受劇情拖累

utopia正呀 呢2隻似boss feel勁好多反而唔出shf

秒回

今日竟然唔係

佢無貨了

仲未有得拎月讀
所以無得

等雜誌圖

me大把貨留比ola咋

shf唔一定拉打

苦瓜物流玩野

小宇宙笑到最後

下集記得睇live啦

以後唔訂佢

等睇中伏

咁早起唔到身

較鬧鐘啦

狗也不屌.gif

星期日都唔比人訓多陣

睇完未瞓囉

會訓唔番無訓得咁爽

咁你睇我地撚住先

分分鐘ora出場最多嘅一集 你竟然...

係呀

幾時有

佢實save落drive一個人瘋狂

呢層就唔知啦

呢層就必需啦

下集ola楚楚可憐mode 唔係唔睇live呀.......

無曬隊友
DCD又暫時消失咗

下個月 馬場 又奧山如何應對..

用腎命值更接

馬場有咩出

用子孫迎戰

“半透明”

我要"全透明"

個個都想

早

攞張異畫去換你想要既嘢

我應該收到社長張異畫了

十億?

無錯

異畫啲磨砂紋明唔明顯架？

有咩方法收
我想搵無敵

等熟肉等到唔記得咗...

仲未有咩？

無乜上面書

前排講過好似再生站有
btw無上唔知

又唔係shf 好易搵到啦

食花生

十隻咁多點會有人接貨

大賭可以變李嘉誠

等睇輸到渣都無得剩

最奇係21號都訂4隻點會覺得有得炒

呢層應該回到本嘅
仲有衝現大軍

獵奇..

corss-z build轟出黎好嗎

evol

全力支持龍兔

龍兔龍兔

問黎做咩啊 why not both

一套外傳可以令佢多幾多fans

evol外傳

兔兔坦坦先啦

1set出

全部都唔出 打和

買同買

搵人拖佢出去打靶

都好又慳返

廢老

環保原則正常係set出如果分開出 每邊都要出槍加劍 會用多啲膠

都好 打decade

無撚錯
快一點

廢老勁定....勁

廢老企喺度唔使郁就出到招

快點女女女我荷包

黑馬

拆完利是鳩痕了

無撚有錯

睇明天賣衫定賣首飾

網上訂單都有得放
send張圖比人?

why not both

佢拎咗
收單果個分分鐘無仇報.....

收完你錢 到時8月拎埋走d貨
無得輸

騙徒手法層出不窮

到時口同鼻拗
孤爆話理閪你私了啦

可能諗多咗
可能真心放嘅

好唔習慣無帽的腦魔

ht實體單都可以出事啦

有呢一回事

收完單 比人報失拎左件貨走
何況online單

連大舖都會發出
更何況細舖

已經有大把人有興趣。。。
都係個句，明明孤有得訂，做咩要幫炒狗散貨。原來仲要網上訂單，cls

唔係話報失完
過咗一個月都無人拎單上去拎貨
報失條友先有得拎咩

阻唔到啲人派花生
絕對支持被騙

你講緊去警局報失呀.......

仁叔 未開盒 720

我嚟M版算了

原來罰叔第二季已經出哂 仲比Netflix cut埋

唔識 未試過

你可能無睇開 Netflix marvel劇

Mezco 又延期

夜魔俠最好睇

mafex都係啦 咩都delay

但論誠意就一定好過Bandai

係
detail比唔足你 都會照準時出貨

復3啲shf真係好樣衰
不過Ironman mk 50之前啲型號都算係咁

shf Ironman無難度既 復3得bw thor叫好d
仲會耐左甩色

美隊同巴奇都極樣係衰

Cap買頭自己油 好基友無入到 髮型好唔得

買呀買呀

希望係超人迪加帝拿佳亞

排隊呀排隊呀

打尖了

150-200

一樣諗法

貓耳三合一 或成最大...

有無巴打有圖睇睇，想訂隻kuuga

30cm喎

巴打好有心機

一，兩隻唔怕既

不了
留位

因為窮 要心機搭救.....
一個閃回都大半隻shf錢 點下下買dlc

出面嗰個Pacific Coffee環保measures post真係掂，我覺得好全面，同仲見到唔少理性連登仔真係有d感動

我好唔理性架

唔通係無無！？！？

美少女

咁灰，又俾人撚

廢老都得啫

金光閃閃！仲唔係無無！？

無理由係光之美少女瓜

做緊燈

幾時知係咩

3月10

各位早晨

渡邊直美

到時係shf開條新line就仆街了

大佬 你都唔好玩到咁重口味

大膠已經進化到要350

戰隊

一番賞

好過出個不男不女

無實物圖唔訂住

戰隊佢出啲又唔出,仲要好多魂限

夠唔夠衝擊 我見佢有出扭蛋

戰隊得呢2隻有興趣

巨乳添..

遲下有

不了

我都不了

請小心

一場遊戲一場空

專心等廢老

入埋當完

無撚錯
墓碑留番俾有緣人啦

拉打好清閒

巴打好清閒

一年展望就完

訂埋隻永夢99

開始睇返龍騎，星期日就睇戰隊、重温標

等就完先睇返時蝗

乜仲有得訂？
訂得好

到時先算啦

機械人大戰

係喎，套拉打Forever 唔睇時蝗得唔得架

決戰雷神

完全無影響

諗緊雷神踩時王好唔好

用斧頭劈死佢

赤手空拳夠做啦....

秒

咁就得了

不如話架飛機瀨屎

因航

驚咪睇完第一集就得

所以孤精都到了

其實邊間

講物流玩野咪算囉

冇幫襯開

咁粗暴

Shf zero炒起？
週圍都無

仲要岩岩新買,依家aa膠痴番但係淨番屈90度
入番盒懷念算

人氣高 搶手貨？

fb價450-500

350收多隻...

咁貴 第一隻炒起嘅通販超人

早晨呀冇左新年icon

唔喇留錢買其他

元旦都過咗 利是都拆曬
仲新年

啲腦魔好似側田除左帽咁

成日要另外打麻煩

都係嘅

好唔慣

淘個shf關節返黎搵

轟鬼開始炒價？

差不多了
無人大手入

點打呢個icon好似我

# # l n y

唔要空格

##luy

唔好reply我個文盲打錯字....

經常打錯宇

推

都唔係
阿鄉 七號 orb同geed都少見了

早排geed先清貨
魂限超人隻隻都

國巴真係好摟打

初初見zero係ultra act都出過幾次
仲諗住唔使訂 好彩有次行信和手痕訂撚埋
但無訂到貝利亞

笨大又消費童年回憶

金光閃閃會唔會

我地討論返正事！

廢老勁定zi-o ii 勁

圍屌至痾

廢老金撈唔係兩隻普通錶比得上

屌就不了
愛與和平

廢老勁定墓碑勁

墓碑廢老都係埋呢到

將石像合一

泰國佛像

廿週年當然要拎出黎賺下錢

力量來源好似都一樣?

好邪架

三姑六婆

來自白倉

白倉話劇場版整個廢老打墓碑
廢老一開頭就輕鬆打贏墓碑 然後結局矮王再出個新form贏返廢老
大家各贏一次啦

童年破壞系列

Zi-o堆 DX佢帶頭炒

依家插到仆街

咁又冇插, 而家個價正常

見啲錶芯唔係80有交易啦咩

仲有唔少普通樣都賣100

咦 國巴仲有玩pokemon go

？？

時王威力令人覆錯人

時空一時錯亂咗

入咗笨大嘅金融黑洞

我就係靚仔國巴

紅色警報

國巴係靚仔
但唔係你/你老公囉

我都想
都唔知等到幾時先等到笨大肯呃鳩我啲錢

明天有得睇喪屍圍堵深騾

黑人問號

我要屌poppy

....個一蚊好似唔係你的

當然都唔係我啦

我要屌ola
我掉低2蚊

唔洗放低
直入啦

擺低一蚊跟機

中出

前路暢通無阻喎

記得睇live

睇住live中出

隨你點諗啦

點跟.jpg

2蚊已經有得直入
咁抵玩

執緊deck,咁啱影開相就上黎刷存在感

2蚊唔洗

Evolto!!!!!!!!

希望抽到

我反而覺得唔靚
不過照入 有愛

抽到異畫

白紙就求鳩其啦 開兩盒都一定齊三

單手抽卡

Evolto要抽翻上一彈

巴打d卡好正
知唔知道邊度有得散買？

長沙灣天悅

都係嘅
今彈有青檸

好有機會去睇下先
想買社長、無無同十億

zero冇訂
搞到唔敢唔訂隻victory

爆左盒未吖

X朋友

國巴同事係咪要進場了

一係棄 一係後追

下星期

今日早左收工

全部都唔平
十億要就快手 直覺話比我聽升硬

仁叔嚟

棄就唔會入黎睇野

係咪姐大膠

血併吧少年

你見過一番賞果隻未

有呀 A賞嗰種?

yes

Kuuga

bin c

30cm喎..

...最記得某傻鳩放好貴

門神一流

好大隻想衝但冇位放

vol 3 果隻

想當日時王俾人放櫃頂無人要

正常

上色幾好

好過shf

都唔知有乜好炒

炒到咁為乜

例如交租

標準答案

我學野咋

笨大令大家賺大錢過肥年

學做喪屍

尋日一次過訂晒貝利亞victory 甲同黑王
不過兩兄弟同RB冇訂

三合一唔適合胃口？

等跌，我仲等緊風大佬土細佬跌落二百樓下，三百幾買換色唔捨得

...
如果2百幾有嘅話我唔會再等了..

是日兩隻賤貨

點解咁話佢

不停跌

跌到落199
係我十年前買第一隻dcd既價黎
屌那媽隻rosso我訂左309

好慘 其實唔差 又有座送
不過我訂咗ruebe

五百幾我過唔到我自己個關
我覺得佢實跌

呢隻係可以用嚟街機唔知去aeon望望

佢地儲緊果啲係純粹卡game

諗諗下我都係收藏 好似都無衝突
睇下賣左未先

係呀
我都係J圖架咋

齊齊J

阿妹

happy

Happy🤙🏻

魂SHOP開係朗豪坊

等執

如果有得online訂過去免運費拎/買野就有用
好似之前showroom就

日本都有呢個service?

人地日本間中有魂shop野現貨賣......香港得展品.....睇

交租等收皮

應該有交幾個月按金 唔知半年之後仲見唔見到間野

港魂是咪癲撚咗唔撚介意舖租信和啦笨
人流夠撚哂多啦

等日本巴打答

信和太舊

揾唔返張 今日嗰張shf 特別公告

有日期嗰張

信和除非樓上 唔係都無鋪位夠大啦

信和地下果幾層啲鋪細路又迫 港魂又冇錢好似ht咁租成層 加上要搭lift上樓搵鬼去

新魂shop全力入mb炒貨應該可以長租

參考hot toys Rebel Base

如果唔賣野 真心無必要租鋪哂錢

留返啲錢租個好啲既ser等開訂冇咁易死ser仲好喇

無睇過

二手梅菲拉斯都要成800

到時做一排又執笠就無謂啦⋯⋯

港魂心態搞心搞求打個和

聽日係咪全城搶初號機

利申對eva冇愛

有冇天道BB

無啦

緣份既野真係

爭凳仔大賽
唔想去騾,我等G

我對天說都無乜愛
大我同侑斗先有

道

睇返梅菲拉斯訂價係535

安坐家中等收貨

係全球

花生價格炒得仲熱過eva

聽日搶eva會唔會又一日一po
食住花生等成班人迫住騾,我去其他舖捕算

終於都到我丁喇

布羅利劇場版啲打鬥真係好正

好想睇聽朝深精門口排隊既圖

分身巴魯坦先係boss

新手一問 啱啱開始想玩拉打shf or真骨

請問香港有咩地方買會抵啲

fb

食花生開心啦你

大家也是食花生

...

緊貼真骨雕 價錢方面

exaid再出落去，我諗只會對無敵同Gamdeus Cronus有興趣，其餘都出得7788

咁樣亂入呢隻之前好似無展出過？

咁又唔算亂入嘅... 記得好似有展出過

對唔住沖左出黎

慳返唔少

呢隻方便改色出埋Chambara Gamer Level X

頂啊竟然今日出lazer...skip

環保原則

當你發現佢都係金閃閃.....

我中啊 車車

永續exaid

無無又俾人...

俾返隻兔兔黎好喎

分開嘅

訂訂

Chambara Gamer Level X 劇場版先有？

無兔兔都龍兔啊開黎見我

消失的展品-得bandai staff先有得玩編

係

食屎狗笨大

佢找緊2018 就無謂加長人龍

佢會開隻CG

唔怪得無印象利申淨係睇左tv版

不了不了

啲咩兔兔永夢全部被迫害

改色不是夢

好撚慘

...我睇左啲咩

抽選

睇到第一張paradox 就想後入paradox final form

佢係咪真係玩隔月build同exaid

好難捷摸

見人放親同都低過訂價

屌你正呀喂
訂訂訂

買買買

收工去你間鋪訂

佢唔係即時開

果然熟手

我睇巴打講架咋

出完lv3咪比人改色

你的巴打就是

又嚟

乜咁搞法呀⋯⋯

課金啦

無儲開車車安全

如果出藍色就買來打十億

訂咗先啦

仲扮咩呢你

嘩屌呢排開親嘅嘢都有啲雞肋1516咁

有辣有唔辣 任君選擇

睇下第一頁張gif

睇完都係咁喎

3月中

3月尾(港魂)

好地地排返喺ex aid嗰年個期咪幾好 早年半我一定會狗衝訂
有唔係咩非入不可嘅form 過咗兩年先出有乜謂

4中3

永續

中2

幾個月後咪衝現

齋等dcd揮手區

狗謙 比d愛

無無不遠了

得dx neo dcd +1

都係等10號算

Lv5同0都有 屋企冇多餘嘅愛放多隻了

留返啲錢四月

就係唯一無Neo Decade

btw如果出咗lv3先 我打死都唔入lv5
個form好on9 係嗰時驚佢唔再出lazer先焗住入

我只想佢出返level 2 車車

呢樣真

4月好癲

一樣無

av4一上就

到時d人會放返d真骨出來回血

天價割愛

我要滑嘟嘟呀

得po...

無訂腰帶咩

dx不了

竟然如此

留力shf
腰帶興趣不大

車車lv5咪出咗lo

我話撚知佢升定跌
exaid出一隻我就買一隻
難得lv3都出埋，真係唔訂對唔住自己
利申: 唯獨係兩隻黎斗太樣衰入唔落手

3月10 能否課金呢

有人講升跌咩.....

金閃閃

CG龍兔都好似

冇人講咪我講

幅圖又中 差兔兔

肯定係拉打咩.....

早
Lv3

睇咗廣告未

金閃閃的光之美少女

無無一出必定雙入

福爾摩斯霧子

一陣個價又..

到時候三入

係怕d QC......

decade出貨日錯，最早都係8月
反而好奇點解會係兔兔出先而唔係兔坦一齊出
明明展品有一齊展出

見到lv3公佈就知 兔兔不遠了

笨大講重量唔重質架啦

風水佬

熱門商品尤其閪

佢連個魂展blog 都冇公開坦坦展品張圖可能又唔知等幾耐先出坦坦

消息人士透露

雷神為放入盒

發夢聽到

當然睇左

有啲效率

飯可以唔食
霧子唔可以唔睇

小心查紀錄跪玻璃

係咪今日有料到

咩料

早
三月基屎後直去 無嘢玩了

今晚信和應該好多人
MB Eva 如無意外今日派

咪幾好

咁空虛

深騾話咗今日有了

笨大魂限嘢?

又可以睇到一日變幾次價錢牌了

不了
有大貨

......上幾頁講咗車車lv3

未追post sorry

無人瞓街

仲有件衫

啲人係咁屌隻嘢出得唔好

咁衫緊要啲

等睇喪屍圍堵深騾

去現時點搵下好過 我買過$20都有

應該搶時王嗰次誇張啲

應該上架無耐就比人掃哂?
啱啱有人買到 開post 唔夠幾分鐘就話無了

玩具喪屍

準備講中埋淨低嗰隻兔兔

今日深騾同信和

大舖不了,我去捕其他舖

車車

等緊見到中咗lv3就覺得應該有兔兔了幅圖喺decade未公佈出之前已經有decade 同lv3都中 應該有兔兔啦

要永續eaxid line 無敵先有機會架嘛

無敵就代表完了

佢成隊囉

浪費腳力時間等人影算

啲lv3又唔出哂,我想要exaid機械人裝
又唔出lv1

出咗啦

唔係shf之嘛

笨大已經放棄左 exaid

無呀....
今日先有隻lv3

又無追到post
繼續等屎金色無敵

出電鍍

同時個價

今年魂展
計劃通

等下10號會有驚喜掛

開苞人話重大商品張圖側邊有啲星星，唔通真係……

無敵...mario

美少女夠有星星囉

做緊燈

有仆\嵱\話....光之美少女幾十周年

數碼暴龍都廿週年

留明
聽講今日世界大戰 初號機抹黑宇宙?

數碼暴龍 金光閃閃既有...

V仔

金甲龍

收到

兔兔啊啊啊

正啊，金甲龍好型

笨大有無限可能性

去唔去C3買平成gen final前賣卷好

同上

一陣又比人內部認購晒

睇場戲就算了

濕度好高
好唔舒服

唔捱得

勁狗

簡簡單單睇場戲咪算

未有碟就無咩問題

戶外番工撚日曬雨淋

深騾已經好多人了

陰公豬

唔認同啊 佢可以take my money

我ok既

嘟嘴

真係咁少貨咩

咁都要訪問

我無驚過 所以lv0同5我都無
宜家等到了

訪問c3排隊個d好過啦
話唔定c3有現

01網上攞料

最近先入咗0佢就出3
好糾結

0還0 3還3

0個人感覺型仔啲

簡單就是美

車車lv3先係世界第一

好圖重溫

排長龍

大家仲記唔記得個感覺
買

呢張反而搵唔到

都係圖搭圖咁搵
打level 3 search 佢出張level 0加單車比我...

個集佢死個段最少睇左十次

打

深騾開波未呀

應該GOGOGO

邊樣先

平時唔係開11點咩
唔見有咩update咁

MB初號機呀

佢無人手去更新了..

想走堂落去睇下咩環境

去到都轉曬場啦

8分鐘前有人話2599
本身好多風同傳聞話2380同2499

Facebook班人唔做傳媒真係哂鳩哂你地啲才華 咁撚吹得

減少對手

我想問本身訂價幾多

孤爆開咗100隻
$1980

18xx 定19xx 孤島價

嘴遁世界第一
大貨到

2599都沖架喇如果本身都2000

大家早扮學戰士 出動！

到時先算 衝咗就贏

估下今日要改幾多次價

一早睇埋啲咁灰既野

早上好

有無夢到你老公出櫃

開心價

我講以前出個陣

唔買最開心

等孤到貨

貼錢買難受

開開心心玩玩具
開開心心玩玩家

冇仲比飽飯我食

咁都搶到

入櫃

入我

出兔兔未

lv3

可能係我未夠愛.. skip

睇返佢死嗰集先啦

進入車車年

睇左啦 佢死左到佢出返場之前 每隔幾集就回憶一次佢game over

開返隻冇眼電單車版再講啦

....
有幾多個純粹要車

woz

正呀

幾百請條友代排隊

成日掛住炒炒賣賣,仲要係係炒商手上買炒貨再自己抄多轉

cls 貴2000yen即刻detail咁 多仲要有武器

到我做風水佬

買番你個老母都好過佢

預巴好波明燈

根本就係代理放真料比你

貴Geiz幾百yen咋

點燈

老闆

咁快出

##lny 預巴見唔見到兔坦同無敵既將來

唔快出就無人幫襯

出唔出都無人幫襯

等199

##lny

搶1001

有生之年可唔可以見到出齊藝術品gaim

我唔參戰了

我的救世主

整得咁靚都冇用

出少咗本書

要睇早一集先
睇佢信完永夢之後即刻skip再睇佢死
你就會想買了

商機

乜乜屋又可以出dlc

等XXX整

呢隻買

你又會偷偷地彈出黎就搶左

呢隻好靚咁

護衛隊課金吧

笑死 頭先啲人仲話福利全港最快都未返貨 叫人睇路
原來人地要睇完深騾咩情況先開始賣

2988

閪睡又諗住派哂俾佢呀？

一板板

社團2999

日後

SHF拉打特攝綜合POST726 我的救世主